肯推返啲行動post出黎未

1018

1020

1025

自推

1020記帶裝出去呀

10月18 面具人鏈
10月19 人道救援祈禱會 7點愛丁堡見
10月20 九龍民陣遊行
10月25 7am遊行式行路番工

繼續推

仲有10月19呀

搵唔齊啲文宣
唔該巴打

再推

推

10月18 lunch time 快閃
10月18 面具人鏈
10月19 人道救援祈禱會 7點愛丁堡見
10月20 九龍民陣遊行
10月25 7am遊行式行路番工

自推到人都頹